上季被誤判最多受害者竟係利物浦；誤判最大得益者竟係曼聯

Liverpool unluckiest Premier League team & Manchester United luckiest, says study

56 minutes ago From the sectionPremier League 59

Liverpool v Manchester United - Philippe Coutinho is fouled in the box

The study found Liverpool's 0-0 draw at home to Manchester United in October would have become a 1-0 win had the Reds been awarded a penalty
Liverpool were the 'unluckiest' team in the Premier League last season while Manchester United were the 'luckiest', new research claims.

The Reds dropped 12 points in matches affected by wrongly disallowed goals or incorrect decisions on penalties and red cards, says a study conducted by ESPN, Intel and the University of Bath.

It says United gained six points over incidents that went in their favour.

Manchester City remain top in a new simulated table accounting for 'luck'.

However, the study found Huddersfield should have been relegated instead of Stoke when 'incorrect' refereeing decisions were taken into account.

It also found Brighton would have finished six places higher - moving up to ninth and earning an extra £11.5m in prize money on their return to the top flight.

Conversely, Leicester would have finished 14th instead of ninth, ending the season with £9.7m less in prize money.

Fourth-placed Liverpool would have swapped with second-placed United, and champions City fallen three points short of their 100 mark.

How did the 'Luck Index' work?

A research team collaborated with ex-Premier League referee Peter Walton, analysing footage from every game of the 2017-18 Premier League season and watching for:

Goals that should have been disallowed
Incorrectly disallowed goals
Incorrectly awarded penalties (that were scored)
Penalties that were not awarded but should have been
Incorrect red-card decisions
Red-card incidents that were missed
Goals scored after injury time overran
Deflected goals
Once incidents had been indentified, an alternative outcome of the affected matches was predicted, using a model that also considered factors including team strength, form, and home advantage.

For example: in Liverpool's 0-0 draw with Manchester United at Anfield on 14 October, the study concluded Jurgen Klopp's side should have been awarded a penalty in the 63rd minute, and the new simulated scoreline was a 1-0 victory for the home side.

Once the process was completed, the Premier League table was redrawn to reflect the new simulated results.

The research team analysed over 150 incidents and also found:

Leicester scored three goals after injury time overran - more than any other side.
Huddersfield's John Smith's Stadium saw the most deflected goals - five. Two of those worked in the Terriers' favour.
Matt Ritchie was the 'luckiest player'. The Newcastle winger avoided two red cards, while a handball in the box against Leicester went unnoticed.
Assistant Professor Thomas Curran from the University of Bath said each game was simulated "thousands of times to model how it should have turned out".

He said the project was "one of the most detailed pieces of research we have ever conducted".

Former referee Walton added: "The results
demonstrate the impact and importance of refereeing decisions on a game.

"With the Premier League deciding not to introduce VAR for the coming season, it is interesting to see how much luck plays a part in the way the league unfolds."

恕婦利

出現了

猁狗由歐聯怨到依家，怨婦猁

識唔識用竟然？

係人都知都用竟然

死獌狗!

入來就係想講呢句

樓主怨婦

曼聯二十年前已經俾人講緊黑哨

怨婦利煩唔煩d呀
明黑鳩你 吹咩？

英欠利記一個冠軍

李城少成7分

又係呢招

竟然係曼聯

魔性澎湃

係公義既追求,佛朗哥既走狗係唔會明

又怨

明黑鳩你啦利狗 吹牙

魔性一直都係4424

猁狗自己講就怨婦猁
BBC講就明黑鳩你
贏國思維

怨婦
我曼攞少少著數都要怨

明黑鳩你典牙？

李斯特城 + 7
曼聯 + 6

誤判最大得益者點解係曼聯？

比完膠有冇咩見解呀？

曼聯賺6分，賺兩位（4 > 2)
李城賺7分，賺5位 (14 > 9)

Stoke

turn fu lei

我曼又成最大贏家，支持永續摩daddy

咁多位巴打都心水清

仲有呢個唔係誤判榜，係幸運榜
呢2個factor同誤判冇關

Goals scored after injury time overran
Deflected goals

Deflected goals????!!!!!

都可以怨

Goals that should have been disallowed
Incorrectly disallowed goals
Incorrectly awarded penalties (that were scored)
Penalties that were not awarded but should have been
Incorrect red-card decisions
Red-card incidents that were missed
Goals scored after injury time overran
Deflected goals
Once incidents had been indentified, an alternative outcome of the affected matches was predicted, using a model that also considered factors including team strength, form, and home advantage.

文盲？

球證誤判係luck嘅factor之一
但個table 唔係純粹誤判榜
小學logic都唔識？

怨婦猁

好型

誤判曼聯有利就無luck
無利就係黑哨

誤判曼聯有利就係luck
無利就係黑哨

其實真係想英超快啲有var

英超應該唔會有
唔係獌點用4424

曼聯班英人成日係禁區亂出腳，上屆楊格先拉低左沙拿

史摩寧個傻鳩係禁區又成日ON99咁手球或者踢中人

但同時曼聯近年都算進攻成日俾人走甩12碼，所以點都好，英超應該愈快有VAR愈好

之前唔知邊季都話曼聯係拎少左好多分，果季係最大受害者

球證問題

原來Deflected goals都係誤判
小弟又學到野

球證唔睇咁點?

估到甸恩個撚樣實唔睇，轉個撚頭紅撚埋人又當冇事

識唔識用獌鏡睇波架
完全無問題啵

收皮啦怨婦

怨婦猁個名真係無撚改錯
洗唔洗全世界籌旗買返隻歐聯同英超盃你擺

被逼害
唔係一早重奪英超了

跟住好快有人會問利記有攞過咩
無限loop

猁狗都比人問慣，熟哂路

yes

乜原來猁狗未拎過英超架咩

唔講以為個研究利狗自己做

對唔住lor-,-

4424

Sor lor

係

又受害=,="

BBC又然

好波

今季一開始就識過定數

獌狗

說好的受害者呢

今季還返

⼃